+++
title = "Проект Россия"
slug = "projectrussia"
date = "2022-10-27"
lastmod = "2022-10-20T11:27:29.713Z"
description = 'У каждого появляется,s как собственная морально-этическая картина мира, так и представление о "идеальном" мироустройстве. Ниже описан мой "идеальный" мир.'
tags = [ "политика" ]
+++

## Образование

Политика в области образования соредоточена разделить на несколько крупных направлений:

- Дошкольное образование
- Школьное образование
- Средне-специальное образование
- Высшее/профессиональное образование

## Земля

Единственным собственником земли может быть только государство. Земельным участкам определяется целевое назначение использования - индивидуальное желищное строительство, многоквартирное строительство, сельское хозйство, доронги,  защитная зона, заповедник и т.д. и .т.п.
<!-- TODO: Составить исчерпывающий список назначения земель -->
Участки земли передаются в аренду на срок 50 лет. Продление аренды земельного участка возможно, еще на 50 лет, приоритет у арендатора, если он не своевременно не реализует это право, то объявляется конкурс.
Государство может прекратить договор аренды, если нарушено целевое назначение земли.

### Иностранные резиденты

Иностранные резиденты не могут арендовать землю и возводить на ней капитальные сооружения. Только арендовать и реконструировать существующие без увеличения пятна затсройки.
